(文宣新方向) 係微博撐警 表揚香港警察 再踩低解放軍 !!!

之前post過 不過今日正式出動左解放軍
先發覺我走到好前

係微博撐警 表掦香港警察 再踩低公安解放軍 !!!!!!!!!!

建議文宣方向

首先你係一個撐警藍絲

支持警察取代解放軍！

你要不斷煲大警察既人工 去貶低解放軍人工

警察月薪 計埋OT 5萬以上 老解得4000一個月

然後係微博撐警 不斷讚警察效率狂踩解放軍

學歷 紀律 專業操守 EQ IQ 任何方面

狂讚警察 狂踩公安解放軍 踩到佢地一文不值

再係抖音整片拎警察同解放軍作對比

佢封一個微博ac 再開10個

不斷分化佢地 每日都要分化!!!!!!!!

每一秒都要分化佢地！

香港警察同解放軍
人工對比

Agree

_____________________
我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

建議公安部門引入香港警察出任主管職位 以提升公安工作能力

［區選］藍絲散水運動，正式開始

千祈唔好自稱香港警察 然後係微博話 岩岩係酒吧想同大陸妹扑野 但佢拒絕 然後話中國女人全部都係妓女 慰安婦 咁樣會挑起佢哋既中國人情緒 唔好

我爸爸是PPRB中的英雄, 他很厲害每天都要應付黑記的問題， 每條尖銳問題都被佢容易化解， 應該 再繼續升職 未來能取代 外交部耿爽 的官位，PPRB 每位 世叔伯都受過英國式 訓練， 不同於 耿爽 只懂得買學位， 其他世叔伯每次謙虛說 自己學歷不高 但要取代大陸官員綽綽有餘

強調自己受英式 訓練， 用啲大陸出名官員 提高自己地位， 咁樣得唔得呢

轉自：隔離post

推

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

推
反攻大陸

要警察滅亡，必先令佢瘋狂
喺支那微博滿足佢地虛榮心理，令佢地不斷自我膨脹

一齊retweet

好難開微博account喎。。。

香港警察係微博公然侮辱中國女性！煲大佢！

香港警察買iPhone
中國公安用Samsung

P牌開唔到新貼 請手足幫手傳
叫理大弓箭手唔好係天橋 因為可能成追擊手目標
快 幫手傳出去

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

香港警察在場監管解放軍執石

甴近平

錯撚晒啦，應該話香港警察唔想做嘅嘢就搵老解去做，當老解係清潔工人！

自己撐解放軍 到時解放軍屠城 你叫外國點撐你

要同品蔥手足講
話曬佢哋都係牆內手足

大陸樣樣野都要實名認證
微博ac都開唔到啦

用太空卡開到架 唔使實名認證

香港人，請投香港人一票！

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

push

唔係應該調轉咩？
支持用解放軍全面取代香港警察
D藍絲都唔知講乜好
反又邊個都錯

樓主係咪誤會咗香港警察係我哋唯一而且最終嘅敵人

Good Morning Sir!

推 不過無微博ac

唔記得拉，拉番下

唔會咁做
寧願吹奏解放軍都唔會吹奏狗

好奇一問
街邊嘅文宣愈嚟愈少，我行過幾個地方，啲連儂牆俾藍絲撕走哂
大學攻防線又好似去到尾聲，係咪時候到文宣再加大力度宣傳? 之前話重建連儂牆，但又因為班狗會拉文宣又無咗後續，但冇文宣俾市民大眾睇好難維持市民支持。。。

係咪on9嫁，班解放軍有份殺我地手足嫁

唔會 拉

Pish

你係五毛定點，微博宣傳撐警？
果邊班小粉紅，你宣傳到？
不如上國際線講解放軍今日自發清潔、明日就出動坦克車打壓港人。

Keep 住分化

兩邊都做
一邊支持老解
一邊支持黑警
兩邊互屌